分手後，會唔會想個ex有好日子過

: 真心祝福對方生活得開開心心順順利利，同時希望對方搵到一個真正啱既伴侶，從此變得好幸福

：希望對方生活有咁折墮得幾折墮，咀咒佢孤獨終老，甚至恨不得對方即刻出意外死，總之就唔想對方無左自己之後仲可以生活得咁開心

做咩事

好奇問下其他人點睇

視乎分手原因

當你真係有愛過 又放低左就自然會希望佢搵到個岩佢既伴侶，希望會有人比我更加適合去照顧佢.

真正啱佢嘅就係我 只有我俾到幸福佢

呢個真

唔會諗，反正都唔關我事

派帽既固然想對方仆街
單純係性格不合 價值觀唔夾之類呢

最緊要放得低

以前會
但之後就

講到尾都係睇你放低未啫

巴打好瀟灑
唔會無緣無故突然掛念對方嗎？

會既
佢間唔中會諗下以前有個人（即係我）對佢好就夠

自問自己好遷就 好珍惜 好重視 好愛佢
未試過對一個前男友會咁

希望你同貓貓開開心心

時間沖淡一切
以前會好憎佢 不過過左一段時間
又放低左
希望佢幸福啦

無謂多個仇人
點都好 佢以前都曾經係最了解你嘅人

1但係會令自己比佢活得更好

陌路
佢好 佢唔好都唔關我事
唔應該上心

睇下點分手啦
性格不合或淡咗個啲會希望佢幸福
炒大鑊嘅一開始分手會 但時間耐咗就會係平常心 佢好唔好都唔關我事 不過祝佢唔會過得差嘅

諗返 岩岩分手係 嗚 你一定要幸福呀傻bb
但下秒又 屌你仆街死啦你老豆老母都要死呀
而家對啲ex心態係 唔關自己事
唔會刻意諗起 無話想佢好/差
不過有次無意中見到某個ex近況都唔差幾幸福 我對住個mon微笑左下 無咩感覺 個刻意識到 自己真係確實地放低左呢個人 當年嘅愛同恨都無哂

放低左就好
迎接新生活

既然分左手就無謂再留戀
唔會想佢有好日子定冇日子好過 反正唔關我事
以後各行各路